[爆閘狗死全家+今晚拆厂]鄧達克球迷吹水討論區DCCLXII

今晚陣容預測

賀班
杜菲 佛雷斯 史諾加特 加農
盾牌仔
利利 加特蘭 保爾 H4
羅渣士

拉

利申阿迷

我鄧大炒11:0晉級決賽

支持LZ 連登就係要啲講垃圾波嘅會員

支持樓主

我鄧

LZ係咩

踢撚死埋達狗就完美

幾多年鄧迷

年半

半年

垃圾鄧達克 今日等收皮啦

樓主假鄧迷瞓能咗

0:1

0:2

對面阿森纳為什麼這麼強

你入咗波之後樓主樓主潛左水

1-2

Cap?

懷疑鄧達克都係奶共狗特登放水比阿森納

Ching sick ball

輸波唔潛幾時潛

死出去啦爆閘狗

麥米倫傷退

垃圾

屌你老母？？

你死全家 爆閘狗

講緊阿森納垃圾
你柒咗

屌 搞乜呀 羅渣叔

俾叔撚爆

爆閘？屌你老母閪 著條麥米倫

爆咪爆 使你批？

連狗入 幫手主持公道

搞乜呀！！！

2-4

我鄧！！！

收貨了

6場0分

有波入算係咁。

都係嘅

阿仙奴條防線值3億
入到2球算是咁
老拿神 冰島最勁球員 施古臣值40m 咁佢應該值45m
Mari 世冠亞軍起碼值50m
葡 歐國盃正選冠軍右閘 值60m
梅 世界盃冠軍+西甲best11 值70m
叔單防馬列斯文尼沙拿查奧 起碼值1億

Hoare

259

爆閘？

我兩個月鄧迷，爆閘狗請走

我兩日鄧迷

樓主勁7